啱啱睇翻以前啲新聞，笑到我仆街

【斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警 】
一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。 一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

【學生吃杯麵灼傷嘴 送院敷治 】
【明報專訊】港島銅鑼灣皇仁書院一名中學生，昨晨11時許第一節小息時，前往學校小賣部買杯麵吃，當打開杯蓋聞到香味四溢，即急不待大口吃下，但疑因杯麵內滾水仍很高溫，男生口部被灼傷，感到痛楚，驚動同學通知老師致電召救護車將他送院敷治，並無大礙

高登年代wor ching

【男童踢波擦傷腳指公】
傍晚近7時，天水圍天恩邨恩頤樓地下公園，一名10歲男童於踢波期間，右腳腳指公擦傷，送屯門醫院治理。

笑到依家屌

呢單好撚癲

香港新聞 本應就係咁日常

lm

依家應該廿幾歲了

Strong post lm

有冇人有more求share

情人節冇女，唯有夾女

整係記得有人喺公園做做下gym條j卡住咗

呢單個標題冇得輸

睇幾多次都係咁型

反智轉身

中出唔落

雖然on9
但可以和平到咁既年代已經遠去

呢啲就係和平既時候先會有新聞
台灣都大撚把呢啲

呢單？

活塞男真心正
全世界我諗分分鐘得佢一個

霹靂鉸剪腳

Ok

仲有個名架...「板男根」！

1個月前先回帶完辛生咋喎比佢抖抖好喎
btw 馬總統看手錶

馬英九呢

咁都係新聞

睇見呢d新聞好掛住當年敢言既達哥

早排有個女仔被困順豐智能櫃

感冒童呢

的士司機涉露陽具 辯方質疑認錯褲頭安全帶 任護士逾十年女事主：無可能唔認得 (18:27)

的士司機接載數名女乘客期間，涉嫌脫下褲子並露出陽具，前座的女乘客見狀大驚，隨即用手機拍照，下車後報警。的士司機否認控罪，案件今在觀塘裁判法院審理。

被告李國成（40歲）否認一項「在公眾地方的猥褻行為」罪，控方傳召任職護士的女事主作供，她於案發當日與兩名女同事及兩人的年幼女兒在觀塘協和街乘坐被告駕駛之的士往土瓜灣，期間見被告半脫褲子，露出陽具放在褲面，事主覺得「好核突、有啲驚」，下車前她遂偷拍被告及其車牌，其後將車費放在座位上，避免接觸到被告，下車後報警。

辯方稱被告身體生癬，案發時他伸手入大腿搔癢；又質疑事主於首份口供中，提到見到被告把玩下體，第二份口供中又說見不到，然後在庭上稱見被告不斷郁動他的手，但看不清他在做什麼，認為其口供不一致，質疑事主誤將褲頭及安全帶等當成陽具。

事主強調百分百肯定當天見到的是陽具，並稱自己當護士10多年，兩年前開始負責為照膀胱鏡的膀胱癌男病人於檢查前清潔下身，每星期最少需處理逾20名男病人，「無可能唔認得係陽具」。

案件押後至下月7日裁決。

經典

之前唔係有人話佢差人錢 比追數佬玩 餵佢食春藥唔記得係咪依單

萬年經典

點解條女會唔追究，痴撚線

呢個真係好有動感

懷念達哥

中出婦女江門

「和平」下的日常

呢個真係太經典 無人能及

有晒記者 差佬 在場 都仲可以夾住唔放 可以影到d咁既相

睇左咁多年，依家先留意到個鬼佬隻手指公長到不合比例

有得揀邊個想理政治有時間不如打下飛機
問題係個正苦太痴線，連出名忍得嘅香港人都頂唔順

漏左個 happy new year

經典精彩捕捉

濫用救護

公園因佢改晒啲設計？

發現好多呢啲痴撚線新聞都係蘋果影返嚟

連張床都飛落街

我記得我以前有個加拿大親戚講
香港啲新聞真係好精彩 日日都講大單嘢
我地個邊 連隻動物死左都上頭條

我心諗唉 我好想要你地個啲頭條
香港啲新聞一啲都唔開心

有改圖改到再長啲

好似響外國攞左個乜柒獎咩on9大獎之類

係咪學周星星

咳咳⋯嗚嗚～⋯⋯⋯⋯啊～⋯⋯啊～～～～⋯⋯

睇完之後發現通常都係救護遭殃

我記得屌板男仲要有片
放血果陣d叫聲笑到仆街

呢個真係佢認第二冇人敢認第一

strong post lm

以前安心偷食已經可以連登熱門全部50個post都係
而家日日都大新聞 呢單野隨時熱門都上唔到

哎呀夢仙墮馬呀

康文署事後仲追返佢整爛塊板嘅數

土瓜灣聖母院書院一名中一女生，昨午飯時間在課室噴香水，坐在旁邊的3名女同學被波及，吸入香水後出現作悶作嘔等徵狀，校方將3人送院治理，其中1人要戴上氧氣面罩幫助呼吸，噴灑 香水的女生則安然無恙。

校方指違規暫不處罰

肇事地點為土瓜灣盛德街聖母院書院，該校校長陳君雅事後證實該校有女學生懷疑吸入香水導致不適，陳校長指出，肇事香水置於一個6吋長非透明玻璃樽內，但該校校規規定，所有學生均不准噴香水上學，肇事女生明顯已觸犯校規，但校方暫未考慮有關處罰問題。現場消息指出，該瓶香水為法國 品牌。

昨午約1時15分，該校正值午膳時間，一名中一女生與另外3名女同學留在課室內，其間，女生取出香水噴灑，水霧波及3名同學，3同學吸入香水後，先後出現作悶作嘔症狀，惟獨肇事女生安然無恙，毋須送院。校方得悉後，電召救護車將3名女同學送院治理，其中1人呼吸困難，要戴上氧氣面罩幫助呼吸。

其實都係年幾前

呢個絕對係經典中嘅經典

又嚟

奪命交剪腳

算唔算濫用救護車服務

床褥呢

屌笑死

<----

呢個好笑

以前和平年代
小事已經係新聞

loop返都覺得好好笑

經典
當年笑到仆街

有活塞男
點可以冇翠玉瓜

個女仔好似幾靚下

因為條女著左黑絲

正

每次睇都好有動感

咩年份

真係笑撚死

卡窿一索

夢仙墮馬

明明睇咗咁多次
都仲係會忍唔住笑

可能係世界上第一張咁高飛落地嘅床褥

你樓下

年經之一

達爾文獎2008 At-Risk Survivor

活塞男

入黎為左睇張床

古法自殺

有相果下先勁

呢單拎咗達爾文獎

係咪買LFO產品
以為避開到鏡頭

蘋果動新聞畫得好生動，真係跟住嚟畫一模一樣

蘋果A1: 香港大學學生會頭版全頁廣告 「致香港人：願我們以生命回報自由」(今日印數15萬份)

睇住呢啲歡樂post 笑完個下已經開始心酸

笑到卜街

自瀆過度送院

黑絲

每次睇到呢啲回帶就好想知當時人依家生活成點

屌 係咪改圖黎
之前睇都好似冇咁長

翠玉瓜係唔係呢個
不過係中國既

高校女買黃瓜自慰斷體內急送醫 校方：換批更硬的！

寧波XX高職某女同學在學校食堂購買了一根大號型的黃瓜， 回到寢室自慰，由於高潮來臨無法控制自己的情緒，突然咔嚓...黃瓜竟然斷掉， 很難想像這個力量。那女同學用了各種方法都無法將斷裂的黃瓜取出。學校把她送入上海某醫院，現在手術還在進行中。
此事件引起學校方面高度關注。 校長，副校長，政教處主任等一批校方領導組成的領導團， 就黃瓜事件所隱藏的食品安全問題做出明確指示： 首先要把不合格的黃瓜撤櫃，要從源頭抓起，保證黃瓜的質量一定要硬，表面一定要光滑。要認真審查，嚴格把關；讓同學用的放心，安心，堅決杜絕類似事件再次發生。

點解蘋果動收咗皮 以前真係好多人睇好正

之前睇報紙話外國有個阿伯放咗入樽到 後尾好似瓜埋

入黎就係想睇呢張

同感
on9是福

以前嘅達哥真係好正

兒子生性病母倍感安慰

今日突然間youtube睇返 就見到呢個post

未算係正式獎

要攞正式獎係要死亡 無後代 或 失去生育能力

我諗廿年前都有，上網搵唔到段新聞
有個女人喺屋企搵隻狗同佢扑嘢
點知隻狗條撚啲勾，勾住咗個閪出唔返嚟
搞到個女人要call白車

嗰時啲咩睇真啲嗰啲節目仲要解釋點解會咁
叫人千祈唔好試

咁快出大佬

陳浩民所講既夾夾腳

屌而家好似銀魂主線後期咁
睇返呢個post好似睇返之前啲日常咁

有無人同我一樣睇到又痺又痛

這世界只有一種鄉愁

安倍滾撚左落沙池依個都笑到仆街

就是沒有你的時候

個女仔喊到笑死

屌我有印象睇過不過應該冇廿年掛

叫Bench press

佢都唔係做緊gym

你仲問？

依家邊可能有啊……
和平遠去了……

其實呢個係假新聞

好撚核突

Lm

個醫生見到究竟有咩感覺

好想睇返啲開心嘅新聞
極權快啲仆街死

蘋果動高質cg
相知當年班消防警察點忍笑

記得以前有成版專係報呢啲on9新聞

見過條女真人

一名男子昨午在青衣長康邨住所床上，用翠玉瓜自插肛門，床單染滿大量鮮血。其女兒在晚上回家發現大驚，報警將「血父」送院搶救，救護員不敢貿然替傷者拔出翠玉瓜，送院後事主向救護員表明，是因病企圖自殺，還自稱這是古代方法自殺，警方正深入調查。
事主62歲姓林，與家人住長康邨康榮樓一單位。消息稱，昨晚10時許，事主的成年女兒返家，發現父親房間傳出痛苦的呻吟聲，查看下大吃一驚，父親下身大量流血，床單染滿鮮血。女兒通知27歲姓張男友報案，救護員到場，檢查下證實事主在下午曾將一條翠玉瓜深插入肛門內，不見翠玉瓜外露。

自稱古代自殺方法
事主告訴救護員想自殺，還指這是古法，藉長時間流血流死。救護員指，事主至少流過數百毫升鮮血。事主向警方稱自己患病感到不開心才輕生，警方將案列企圖自殺事件處理。
利用翠玉瓜插肛自殺，在網絡上未有提及，有個案是變態人士用翠玉瓜插下體自得其樂，如用木棍插肛則是酷刑一種，過往殘暴者欲羞辱和折磨敵人也會用木棍插肛作懲罰。

頂你

你知唔知黑雨😹

個女同學幾得意

以前鱷魚貝貝都可以霸幾日頭條/A2
你就知嗰陣香港幾和平同得閒

Lfo 係真天魔朗拿癲奴

same
聽佢講隆亨街市同較剪腳真係好好笑
一切已成過去

因為個男人真係痴撚線，咁自己又冇受傷，追究嘅痴線嘅做乜撚，搞完一大輪條痴線佬最多喺青山嗰瞓兩三日咪又出返嚟

回帶先發覺 最和平係04-11年呢段時間 果陣係曾蔭權做特首 12年狼英上場之後就一直差落去 已經再冇呢類on9新聞

同埋fuck地魔

樽都易拎呀
好似有個急救同佢打針放血
佢話痛定咩
我諗在場啲消防實笑死😂😂

感冒童！

到而家都唔明點解可以細到插得入
個竉好細下㗎咋喎

咁撚樣都入到皇仁

香港啲記者邊會問戴眼鏡有冇近視咁冇sense
拉尾張圖段caption分明專登玩嘢

這香港已不是我的地頭

經典
笑撚到仆街

仲有屌板男

頭個三單究竟有咩新聞價值

最後嗰個係咪改圖？

最後果張真野黎，果陣入link親眼睇住
果陣俾台灣d網友笑
最後apple 勁快改幅圖comment

識?

咁都認到

反智轉身係藥房個個喎

梁漢文查問新款電後一臉迷茫

梁漢文前日現身中環的電訊公司，拿着新款電話向職員查詢，但查問後他仍一臉迷茫，之後便前往會合太太離開。

以前香港人豆腐做

原來呢個表情係咁黎

香港以前多趣事

x2

太細

VAR Foul~

離左婚未？

癲嘅你理解唔到

之前仲有一個係完全做返呢個情境嘅icon

人係善於忘記

仲有冇人記得上水陳健康？

望住哩張相想忍笑都難

乜春阿 莫先生先係喎 佢唔可以屈服係依個咁反智制度

唔知抱孫未

記錯依個

我細個試過右腳腳指公骨折
成節條條fing吊左係到

唔知而家報紙突發組仲鈎唔鈎到黑警線去收料
以前黑警無線電未數碼化，報館直接聽999定黑警無線電睇吓巿咩料，再去現場，會有好多呢啲騎尼獵奇式新聞
而家係少咗
不過就有咗民間拍片呢個source

個記者好小氣

呢個係伸延出黎既

校方將3人送院治理，其中1人要戴上氧氣面罩幫助呼吸，噴灑 香水的女生則安然無恙。

情人節經典

馬總統看手錶

驃叔

我反而記得以前有爽報

要連埋陶傑一齊睇

記得之前cctvb有段片睇返以前有單銀行搶劫案，
當時d賊好似有槍，脅持左d人質係入面，
記者就係對面天台訪問當時個鬼佬唔知警長定咩職位，個記者問黎緊會有咩部署之類。
個鬼佬第一句就話「I'm sorry about your glass」

屌板男

唔知佢近況點

一個月po一次出嚟

俾人屈左幾多年

唔通你就係交剪腳本人

有冇人知個裁決係點

當年上高登連登都好歡樂
回不去了

夾公仔=識女仔，估唔到佢真係去夾姐

屌終於有呢單

控罪指洋名Andy的被告李國成（ 40歲）今年7月5日在的士內露械。他不認罪受審，昨被裁定一項在公眾地方作猥褻行為罪成立。

2015年2月5日，東網報導上月25日有女子發現失去Samsung Note 4手提電話，懷疑被一名相識的19歲姓李男友人偷去。至該日男子被認出並由女事主報警求助，他事後承認涉偷手機，至今仍未變賣手機圖利。[2]

但在驅捕當中，該男子嚇至失禁，連警員要打開車窗透氣及用手掩鼻，有巴打以「屎迪仔」形容，稱「是咪想笑撚死我」。事後因為他的特徵與2008年的動漫細哨相似，被網民起底獲證實是他本人。[3]

好撚醒喎，去到醫院話都係無嘢走先，咁就走咗之後兩堂

其實又唔一定關條友事既，學校自己on9姐

當年見到到新聞過幾日有特登上去朝聖
依家改到啲窿連手指都插唔入

夾女仔

回帶幾多次都好撚好笑
消防員同醫生好專業 俾我一定忍唔撚住大大聲笑出聲

依單真係最痴線

第一篇就係隆亨街市
諗起達哥講到爆笑嘅畫面回不去了

$

張圖係咪reverse左？

橙T呀叔好仆街

現在幾歲

佢應該係軟嗰陣放入去之後先扯
所以咪卡到咁實

前排好似有再訪問佢 佢類似答話：平時屋企好少食好野，做到咁肉酸都係食俾番餐好野小朋友食，大家唔好再笑我啦

好撚唏噓，當年有呢d on 9新聞笑吓，大家茶餘飯後吹水，唉而家可能當日同你吹既又因為顏色分開！而家每日新聞都好沈重！

冇內文都知咩料 又黎

皇仁一堆富家子弟, 得自己係生存唔到

你追究一個真痴線佬真無得著

睇字都知巴打你係我上一輩

不過你又啱 on9是福

似凱婷玩杯葛玩排斥搞大件事

肛門交流

見到呢啲圖諗起以前好似太平盛世咁
但咪又係假像 97後都係比老共管治
而家雖然亂世不安政局動盪
但起碼唔少香港人清醒
港共露出真面目
獨立之期有望
中共亦離大去之期不遠

兩位師姐一邊抆

一邊輕輕吹

教我碌鳩再充血

插入了沒法逃

黑衫條友推跌人
陰濕到

香水都可以聞到呼吸困難

「 誤信賭能大富大貴，輸掉百萬周身債，病態賭徒跳樓亡」

讓同學用的放心，安心
仲開放過香港

送院敷治

屌有聲

食杯麵都灼傷都叫唔關條友事？

笑死 強帖留名
以前和平年代有呢D on9新聞笑下真係懷念

以前邊有咁多人撐同買蘋果

好懷念以前香港
個時tvb 好似都未變cctvb ?

有乜撚係我未見過

比滾水辣親個嘴好平常啫 坐下醫療室咪得
學校call白車先上新聞

不過可能富家子弟 學校唔想揹鑊 係撚唔係都送左院先

果陣覺得佢好勇好型

依家做咗CCTVB走狗

屌呢個痴撚線

戴眼鏡可以遠視個喎

識貨
依首野以前日日係班房播

屌係公司見到
忍笑忍得好辛苦

鏡片會放大對眼架嘛
（兜緊）

我剪你嘅鉸腳！唉唔係！鉸你嘅剪腳！

就當我在外地飄流

個格衰就係衰

貝貝而家點

笑死

我諗我睇左呢篇應該有廿幾次 次次都笑到震晒

最尾果幅
個記者係咪好憎細路

求片

感冒童通宵瘋狂自瀆暈倒
【本報訊】一名患感冒男童昨在大埔住所疑沉迷自瀆，逾10小時後突然暈倒，家人發現立即報警，幸救護員到場時他已蘇醒，送院治療後無大礙。有醫生呼籲青少年及身體不適者，自瀆時要有節制，否則後果嚴重。 事主姓林（13歲）就讀中一，與家人同住富善善景樓一單位。

據悉，林童近日患感冒未痊癒，疑因昨日不用上課，他在家中通宵自瀆。至下午1時，52歲父親發現自瀆逾10小時的兒子突然暈倒，立即報警，救護員接報到場時事主開始蘇醒，經初步急救後獲送院，治療後無大礙。

救護員到場男童蘇醒

全民健康動力主席勞永樂醫生指出，青少年過份沉迷自瀆，下體及四肢容易疲倦，甚至有可能因血糖低出現短暫昏迷；而螢光幕的性愛場面可能會誘發癲癇症或隱性癲 癇症患者暈倒；感冒病者服藥後容易疲倦，長時間自瀆或會引致昏迷，嚴重可能會猝死。他建議青少年每自瀆一小時要休息10至15分鐘，若持續有暈倒情況應求助醫生 找出原因。

咁都俾你唸到

認同
以前嘅"和平"都只係幻覺
我都寧願而家喚醒香港人
都唔想返返去以前自己呃自己

仲有卡窿一索

盲

高登已經講架喇板男根、屌板男、板前受撕

透過 HKG Web 分享一則貼文：【吹水台】不如幫 仰臥起坐板插Jer佬 起個朵

笑到仆街

。。好想返去個個年代

呢單當年真係笑到仆街....

721

有呀,就係勃起既撚....

病人條野淋Ga....

: 請勿在陽光下使用燒腸仔

有冇人知條友依家點?

早知叫佢等埋健力士紀錄認證官過黎先拋

我腦入面諗到床褥更加忍唔到

離婚未

嘩屌 啲慘叫聲

你老母比人輪，佢地都只係想有後，唔想做不孝子ja

認下可能係依家其中一個高官

雨傘嗰期有啲新聞都好好笑 立法會班建制同私煙bb嗰啲

有抄功課童點可以冇我

唔好淨係搵仔女做擋箭牌
我係佢仔女我寧願食窮啲

和平到無新聞好寫

我屌撚曬你班柒頭 quote撚完未啊 屌你地老母

卡窿一索之屌板
2008年已經有

推

想搵返新聞「乜嘢係人面獸心呢？我就係啦」

呢啲肥鬼都係仆街嚟

條片我有
backup左係google drive

去死去死團始祖?

係咪東張西望？

唔係 最過癮佢喺新聞播出街 勁仆街

如果係男記者應該冇事

我都想話而家全部新聞都同政治有關

一d 普通新聞都睇唔到

都廢時睇
tv 係咁報紙又係咁

現實仲有更多更離譜更得啖笑既救護召喚

利伸:救護

渣雙刀係走廊跑好似有段故
唔知咩菜刀斬父母 燒死搖滾叛徒
有無ching知道成句係咩？

屌 點解咁好笑

舊時新聞好閪詳盡

屌你老母，呢2個仆街。

原來真係感冒童通宵打機暈倒
我比人呃左好多年

飛機唔係機

台灣有資格笑人咩台灣啲記者蠢撚到

要拑幾耐先影到事發經過登報

廢寢忘餐暈倒 家人報警送院 狂自瀆10歲男童昏迷

今晨9時許，湛童起床後即在床上看AV電影和自瀆，廢寢忘餐極之投入，一直到11點母親叫兒子出外吃午飯，兒子多次沒有回應，於是母親破門而入，不幸發現他倒在床上，疑體力不支才暈倒，其母見狀立刻報警。警方到場將他送院，並找其父趕至陪同。 醫學界人士指出，自瀆具有高度刺激性，令玩者身體處於亢奮狀態、腎上腺素上升及血壓上升，長時間會增加心臟負荷，引起心律不正常及胸口痛，輕者抽筋及昏迷，嚴重者可能猝死。而且自瀆泄出過多精液，亦可能誘發羊癇症。若患有心臟病、羊癇症、肌肉痛症等，千萬不要沉迷激烈的自瀆，即使要也不宜一天多次，應每次休息10小時。

每日自瀆可上癮

社工則提醒家長，應該安排適當的暑期活動給子女，留意他們自瀆的次數，每日自瀆已可能上癮，應要管制。

成件事好林敏聰

電視機 電腦 枱櫈 廚具 衣物……失戀青年全屋物件掟落街
更新時間 (HKT): 2005.03.27 08:00

【本報訊】天水圍天悅邨出現高空擲物狂徒，一名青年疑受失戀打擊精神大受刺激，昨日瘋狂地將屋內的家具、電器及雜物等掟落街中，警方接報封鎖現場，與擲物狂徒對峙期間，他仍不停拋下大小物件，最後屋內除重型電器及床外，幾乎全被他拋清光，幸而未有傷及途人。事件擾攘兩個多小時後，警方破門入屋將狂徒制服送院，他涉嫌高空擲物被扣查。

青年疑失戀，不停將屋內電器及雜物擲落街上，警方將現場封鎖，地上滿布被擲下的家具及雜物。

涉案擲物狂徒姓胡（二十二歲），與父母及兄弟同住在天悅邨悅富樓三十六樓一單位，事發時，只有胡一人在家。其姓鍾（四十九歲）母親事後稱，胡沒有精神病紀錄，惟近期受到失戀刺激，情緒出現異常，家中物品大部份被掟落街損毀，損失難以估計。

平台地上滿布雜物
事發昨午近一時，據上址住戶唐小姐表示，她剛從大廈行出來，發現大批雜物從天而降，她險被擊中急忙跑到簷篷底躲避，由於從未遇到這樣情景，有近二、三百名居民在附近圍觀，當見到有物件跌落地下，居民隨即嘩然高叫。
大廈保安員初時只將大廈對開封鎖，警方接報到場後，將封鎖範圍擴大，警方到上址調查，發現擲物狂徒反鎖屋內，他在屋內近廚房的窗門，不停將物件掟落街上，包括電視機、電飯煲、電腦、錄影機、微波爐、風扇，家具如枱櫈、抽屜、床褥、衣服、鞋襪、被鋪、廚具、香燭衣紙及各式各樣的雜物甚至廁所板等等。
物品跌落一樓平台後再散落地下，現場平台天井及地下布滿雜物，一條鹹水喉更被雜物擊穿損毀，消防員恐防擲物狂徒跳樓自殺，在地下張開救生氣墊，消防員亦在上層單位縋繩戒備。

青年所住單位事發後空空如也，只剩下幾件大型家具及電器。

被男事主擲下的一張床褥，從三十六樓飛下街中。

鐵甲威龍制服狂徒
由於肇事男子不停地擲物落街，對警方勸說亦毫不理會，雙方對峙兩個多小時後，由消防員破開大門，持盾牌警棍的「鐵甲威龍」警員衝入屋內，將擲物狂徒制服，他涉嫌高空擲物被捕，被送往屯門醫院檢查。警方事後在屋內調查，發現面積三百多呎的單位，除了冷氣機、雪櫃及洗衣機幾件重型電器及沙發、床外，幾乎所有物件都被事主擲落街，屋內空空如也。
街坊事後在現場議論紛紛，他們指天悅邨高空擲物嚴重，慶幸今次沒有釀成傷人事故，悅富樓互助委員會副主席李先生稱，上址在○三年入伙，期間經常有人高空擲物，試過最嚴重掟下一柄菜刀，不過以今次最誇張，掟下最多物品。

發狂擲物落街的男事主，不時在屋內大聲呼叫

李先生說，房屋署已在悅富樓天台裝設多部閉路電視錄影機，監察高空擲物，一年多前有一名住戶被發現多次拋垃圾落街被扣滿分，遭房署檢控幾乎失去戶籍，就今次事件他亦會要求房署跟進調查。

鐵甲威龍警員衝入屋內將青年制服後，由救護員將他送院。

好想知佢而家過成點

消防勞師動眾 幫「少奶」脫婚戒

婚戒變「魔戒」，少婦除戒不果報警召消防員送院引起熱話。消防接「騎呢」求救又添一宗，繼哄動一時的港女試靴「除唔甩」驚動大批消防帶斧頭到場解困，一名少婦昨晨又因在九龍灣寓所發現無法脫下婚戒，竟打九九九報警求救。消防員到場曾出動潤滑劑，惟少婦仍難以自拔，大嗌救命，驚動救護車將「困戒女」送院解困。
最終送醫院鋸斷戒指

被困「魔戒」的少婦姓盧，居於九龍灣麗晶花園十三座一個單位。盧前晚突然自己發現無法脫下無名指上的結婚戒指。至昨晨十一時許，她在寓所中用盡辦法都未能解困，更弄得手指又紅又腫，大感困窘無助，情急之下致電報案求助。大批消防員接報到場，曾經用潤滑劑嘗試幫她脫下婚戒，但不成功，而且戒指太貼皮膚，消防恐怕會傷害到她，又不敢用工具剪開戒指，多名消防員束手無策，於是召救護車將她送聯合醫院治理。

網民斥浪費政府資源
盧送院期間仍不停大呼，「救命！好痛！驚啲血流唔到呀！」並露出一臉驚惶失措。當她抵達醫院時見有記者採訪拍攝，隨即面露不悅，並藏起戴婚戒的手指，更向在場的救護員和消防員投訴，「佢地影我相喎，我可唔可以叫佢地刪走啲相？」盧其後由護士以潤滑啫喱搽手指，然後用力除戒指，但亦不成功，待見醫生後，醫院決定以戒指鋸將戒指剪開，盧雖不願戒指被毀，但為保手指，最後由醫生「開鋸」解困，將「魔戒」成功脫下。

事件在網上迅即成為熱門新聞，有網民直斥女事主浪費政府資源，認為此並非緊急危險，坦言﹕「自己去急症室咪得囉！佢隻腳唔行得咩？」、「報警應該留返畀有需要嘅人，唔係要嚟濫用！」另有人指女事主到附近診所治理，亦比召救護車到急症室輪候快。有人形容事件是去年十月元朗「困靴女」的翻版，當時一名中年女子「被困」長靴中，她本應穿三十八號鞋，惟見心儀黑色靴子只有三十七號，硬要試穿細碼靴惹禍，結果由消防員僅花數秒替女事主「脫險」。

消防處發言人回應稱，該處接報有人由昨晚開始因未能脫下戒指而導致手指腫脹，感到不適，要求協助。由於恐怕事主可能受傷而需要協助，而消防通訊中心亦未能充分拳握事主傷勢，故即時調派消防及救護人員到場。消防人員於上午十一時四十六分到場後，發現事主仍未能脫下戒指，手指腫脹，需由救護車將事主送聯合醫院治理。

聽講大個轉咗大乒乓波

蘋果其實帶比我哋好多歡樂

CLS

之前聽佢係黃金返工？

真係有巴打用呢個名

諗起紅燒外婆肉

唔知上面咁多單
有冇其中一兩個當事人睇緊呢個post
好想知佢哋睇返當年嘅自己會 今日嘅佢哋會諗乜嘢

個女記者啲口吻好賤
好似想篤爆世紀大賤男咁款

中東呼吸中級綜合呼吸中東呼中吸綜合呼吸綜合症

cls
好慘

板南根!!!

求分享

你真係未聞過阿嬸發姣

真

懷念97前既新聞, 好有港味

圖中人既髮型, 衣著, 都係香港8,90代代繁榮既代表

42歲, 性能力好, 對住舊鐵都扯到

呢單嘢有冇97前咁耐呀

2002 好似係

香港係當年黎講絕對係亞冠常客

識揀個靚女落腳 證明個痴線佬都痴唔曬

米古月巴打喎

邊位

真情流露

我諗起陳浩南中伏呢幕

Cd rom
成日mon你地啲post

台灣代表作係馬總統看手錶，其實都要係天下太平無新聞好報記者先要搵嘢寫下

未必喎
有女護士檢查下身

板男根

呢單係咩事

你睇content farm睇咗好多年

點可以冇人面獸心

呢個po要用番當年jargon

劉明一身蟻

傻的嗎

鄉議局主席劉皇發今趁大年初二到車公廟為港祈福求籤，隨行的行政會議成員兼新民黨立法會議員葉劉淑儀踏入廟前，突被舞動中的麒麟撞倒差點倒地，幸得旁邊鄉紳攙扶不致出醜。

安倍打咗5杆個波都飛唔出沙池
連自己都出唔到沙池

呢個post由頭笑到尾

quote撚夠屌板男未呀屌你老母臭閪

最好笑係嗰個位置喺pokemon go有checkpoint叫活塞板

仲有同一個trip阿侵餵魚

呢單野先仆街
班左媒又屈, 明明係安倍倒先, 侵係跟住倒

有圖㗎

好似係失戀掟曬全屋啲嘢落街

黃局長

電訊公司

你班仆街....

黑白是良知

昨日出版的《東周刊》又瞄準有香江第一才子之稱的陶傑，大字標題指他「背妻搞女」。這個「才子風流記」的報道，足足有8版，內裏詳述陶傑在其中一個深宵時分，與一名年約二十七八歲女子，在九龍塘一間時鐘酒店現身。報道還提到，兩人步出酒店大門時，機警地發現有記者在場，陶傑即奔往酒店內的停車場取車。

扮「木乃伊」避鏡頭

該報道還聲稱，陶傑為了不讓廬山真面目暴露於人前，竟然施以自綑大法，向停車場的看更拿了一卷白色筒裝廁紙，然後用廁紙捲面部，僅露出一對眼睛，報道形容才子像「一具千年木乃伊」呢。

where大波man跳樓

屌你老母 乜撚野鐵甲威龍呀

43333

文滙報

依家啲新聞更加on9更加離譜，死黑警已經去到作假口供販毒唔使伏法。

我記得有單係
個女人去試長boot
除唔到要call 消防

呢張圖係咩事

陳雲嚟嘅喂

他建議青少年每自瀆一小時要休息10至15分鐘

佢好似仲係排第一嗰個
話如果唔係佢踢開波 跌低嗰個可能係佢

第三幅好笑
希望他們來年成績一直不理想

我仲記得蘋果個標題: 活塞男不能自拔

中一生打呵欠甩牙骹

【本報訊】一名中一學生，昨晨在葵涌葵盛圍學校上課期間，疑倦極打呵欠，觸發突發性甩牙骹，事後須送院治理，由醫生進行牙骹復位手術，事後已無礙回家休息。

扶正骹位毋須麻醉

昨晨11時許，葵盛圍順德聯誼總會李兆基中學一名中一學生，在課室內上課，其間疑一時睏倦，張口大打呵欠，突然觸發牙骹脫位，痛極向老師求助。老師見狀安排該名學生至治療室休息，再報警通知救護車到場送院，經急症科醫生進行牙骹復位手術，已無礙由家人陪同返家休息。
骨科醫生高拔萃表示，甩牙骹的情況較常見於天生關節較常人鬆軟的患者，須由醫生進行骹位扶正手術，過程不需麻醉或開刀，只需扶回正確位置便可，不過，若同一位置脫骹超過兩次，便會引發慣常性脫骹，須用磁力共振檢視軟骨及軟組織磨蝕情況，再行治療。

我知已走到盡頭

仲要幫佢嘅招式起朵
霹靂鉸剪腳 笑死我啦

當年903晴朗講呢單野又係笑到仆街

陳佩琳好正

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

係咪用腳趾尾拉西擦傷咗腳趾公

仲要有單新聞講 條友係咪睇咗吳浩康先入為主個mv掉嘢落街 笑死

香港真好多痴線佬
少少事都報警

依家佢日日夾住佢條仔

香港學生心身疲累,兩個人勁大黑眼圈又黑

一名膽小婦人，下午 2時 20分，到沙田隆亨街市買，當她走到肉檔對開時，疑被肉檔職員手起刀落的斬豬肉聲嚇倒，婦人嚇破膽，受驚之下致電報警，事後由救護車送院治理。
一名膽小婦人，到沙田隆亨街市買時，報稱被肉檔斬豬肉聲音嚇倒。

【揮刀自宮】過去14年至少7宗 04年狂漢自宮後生吞下體
2018年05月06日 04:44 即時港聞

黃大仙下邨發生自殘事件，一名男子在龍達樓一單位以鉸剪剪斷下體，並掉落馬桶內沖走。救護員到場時，將清醒的事主送院。過往本港亦曾發生多宗自宮事件，當中最令人震驚的是發生在2004年3月8日，一名內地漢揮刀自宮後，竟生吞血淋淋陽具連睪丸。

●2017年10月22日，42歲菲律賓籍男子，清晨在筲箕灣愛民街寓所，疑不開心突失控揮菜刀自宮，並將切斷的陰莖掉落馬桶沖走。37歲女友返家發現男友下體濺血，大驚報案，警方及救護員到場，將傷者送院搶救，警方將案列企圖自殺案處理。

●2014年8月29日，一名聲稱生意失敗的紋身壯男，清晨在荃灣象山邨家中床上，持利刀和爆樽自宮，14歲兒子聞慘叫聲驚醒，赫見父親下體血淋淋報警，救護員到場為壯男止血，檢起跌在地上的陰莖時，壯男竟大叫：「我唔要喇，唔使執！」他被送院接受手術。

●2013年1月5日，屯門一名留長髮與紋眉、作女性化打扮的男子，凌晨在住所揮利剪自我執行「宮刑」，慘叫聲驚動老父，赫見兒子下體鮮血淋漓，半截子孫根僅皮肉相連，報警將他送院搶救。據悉，他曾多次向父母透露「我唔想做男人，想做女人！」

●2011年6月21日，黃大仙樂富邨一名有吸「冰」毒習慣的34歲男子，疑吸食毒品後產生幻覺，在住所外梯間以利剪將下體剪甩掉棄，由父親及救護員找回送院進行接駁。該名「自宮男」送院時，仍面露笑容及豎起大拇指。

●2010年1月29日，一名泰國籍男子飽受情感困擾，旅遊時難忘女友，他於香港國際機場臨登機返國前，於機場一食肆內偷竊一把牛肉刀，並躲在廁格內自宮。

●2005年7月27日，一名以女裝打扮的男子，躲於灣仔堅拿道東一個女廁內以剪刀「自宮」，他在割傷表皮後因難耐痛楚，自行向警方報案。據悉，他一度聲稱「我做厭咗男人」。

●2004年3月8日，大角嘴一名內地漢疑不堪與女友分手，曾於2003年11月22日揮刀自宮，下體駁回後他未加珍惜，反日加憎恨自己下體，至當日凌晨他因輸光賭本，大受刺激，竟再引刀割斷「子孫根」，其後生吞血淋淋睪丸。

【 東方互動 專訊】 中午12時49分，一隻洋娃娃被發現由高處墮下跌在花園街162號外，事件中無人受傷，警員調查後無果，將洋娃娃檢走。

而家坐正
日日報假新聞
好撚自豪

為何還要擔憂

起埋底
block得

留名

啱……啲人成日笑台灣新聞無聊 但其實代表佢哋好和平

屌 咁都係新聞

外國有人屌蜂巢屌死左

懷念逝去的青春

堅持落去，黎明總會黎

期待將來同各位手足煲底一齊睇蘋果動膠聞

好耐未試過笑得咁開心

皆因好戲在後頭

汝等遊說又眾籌

只為手足報血仇

豈料習仔夠岸鳩

挑機五眼自招仇

共匪滅在美帝手

支那迅速皮已收

光復香港不用愁

汝等只剩一鄉愁

就係無你的時候

香港不再我地頭

當我在外地飄流

我知已走到盡頭

為何仍然感擔憂

皆因好戲在後頭

汝等遊說又眾籌

只為手足報血仇

豈料習仔夠岸鳩

挑機五眼自招仇

共匪滅在美帝手

支那迅速皮已收

光復香港不用愁

RICHARD BILLYHAM都有唱 !

咩料？

坐幾耐

高登音樂台都有

好想大團圓結局，個個可以日日笑下啲on9新聞

裁判官今判刑時指本案案情獨特，必須判監，遂判被告入獄21天。被告申請保釋等候上訴被拒。
被告李國成(40歲)今求情透露被告的精神報告顯示，被告沒有精神問題。

旺角新填地街高空跌薯仔擊毀一部車

旺角新填地街581號一幢大廈，接近中午發生高空墮物，一個薯仔由高處跌下，擊中一部汽車，車身受損，無人受傷，警方到場調查。

個薯仔係邊度嚟

死撚開啦藍屍達狗

YAHOO!奇摩新聞
總統馬英九（圖）7日出席廉政座談會，會議結束準備離開時馬總統看了一下手錶。中央社記者謝佳璋攝 101年7月7日

蟒蛇被擒受驚撒尿

【本報訊】六呎長蟒蛇昨晨爬進屯門一間貨倉，藏身於水桶中抖暑，被職員發現報警，蛇王到場將牠生擒，更嚇到瀨尿。
現場為浩洋街九十七號的一間貨倉，昨晨十時許，姓許（卅六歲）的男職員返回貨倉開工，突聞一個水桶傳出異響，遂上前查看，赫見一條六呎長蟒蛇，在桶內「打蛇餅」，大驚即時報警。警員接報到場了解後，召蛇王到場捉蛇。
「蛇王輝」接報到場，擬將蟒蛇從水桶捉出，蟒蛇突發惡張開大口與「蛇王輝」對峙，惟蟒蛇迅速被制服，並疑受驚瀨尿。蛇王將蟒蛇放入布袋，並帶走交政府有關部門處理。

旺角洋娃娃高處墮下

【 東方互動 專訊】 中午12時49分，一隻洋娃娃被發現由高處墮下跌在花園街162號外，事件中無人受傷，警員調查後無果，將洋娃娃檢走。

外國啲人塞落個多士爐嗰度

李克強訪問騰訊數據中心，詢問數據存儲規模、性能等情況，「 突然李克強於其中一台伺服器上，直接抽出一塊硬碟」，仔細閱讀上面的文字説明.......

存檔死清光

民主黨走入中聯辦仲好笑啦

有冇人覺得有啲似游學修

搜圖就唔好答

床褥果單？？？

夾公仔機既靈感來源

方健儀好撚pro

strong po lm

【本報訊】土瓜灣北帝街一幢樓宇，昨凌晨出現一幕香艷鏡頭，赤裸上身僅穿內褲妙齡女子，被發現在7樓外牆危站石壆企圖跳樓。消防員接報趕至游說近20分鐘，女事主又自行爬返屋內，並拒絕送院。據報女事主酒後與男友爭執，並脫去上衣上演有驚無險鬧劇。

只穿內褲

企圖自殺獲救半裸女子姓蘇（24歲），與同齡的林姓男友同居於北帝街42A號7樓一單位。昨凌晨4時許，兩人在住所內為感情問題爭執，蘇女情緒非常激動，大吵大嚷，並脫去上身衣物，隨後爬出外牆，危站在半呎闊的石壆上。
她上身赤裸，只穿一條內褲，當時氣溫只得15、16度，寒風剌骨。男友見狀大驚，一隻手捉住蘇女，另一隻手打電話報警求助，情況相當驚險。
現場消息稱，男女事主均滿身酒氣，兩人糾纏間手部擦損輕傷，但拒絕送院。

點解冇呢單

驗眼啦

記得仲有比人改過有睇蒼井空同睇周秀娜寫真睇到入廠兩個版本

呢個fake news嚟架

大陸反賊勉勵香港手足：小心網絡安全

如果佢冇出賣backup佬想起佢了